# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <511225068@qq.com>, 2019.
# 还有很多未翻译和翻译不准确，后期希望大家加入进来一起翻译！
# 翻译可以联系QQ群：959559103 找 名字叫 初九 的 管理员
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-16 21:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-02 10:00+0008\n"
"Last-Translator: 极客之眼-初九 <511225068@qq.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "ZzzzZZzzzzZzzz"
msgstr ""

msgid "Hi, I'm bananagotchi! Starting ..."
msgstr "主人，你好.我是WiFi狩猎兽..."

msgid "New day, new hunt, new pwns!"
msgstr "美好的一天，狩猎开始!"

msgid "Hack the Planet!"
msgstr "我要入侵整个地球!"

msgid "AI ready."
msgstr "人工智能已启动."

msgid "The neural network is ready."
msgstr "神经元网络已启动."

msgid "Generating keys, do not turn off ..."
msgstr "创建密钥中, 请勿断电..."

#, python-brace-format
msgid "Hey, channel {channel} is free! Your AP will say thanks."
msgstr "嘿，频道{channel}是免费的！你的AP会说谢谢。"

msgid "Reading last session logs ..."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Read {lines_so_far} log lines so far ..."
msgstr ""

msgid "I'm bored ..."
msgstr "我无聊了..."

msgid "Let's go for a walk!"
msgstr "主人带我出门走走吧!"

msgid "This is the best day of my life!"
msgstr "这是我生命中最美好的一天!"

msgid "Shitty day :/"
msgstr "今天不开心 :/"

msgid "I'm extremely bored ..."
msgstr "主人，找点事做吧 ..."

msgid "I'm very sad ..."
msgstr "我很伤心..."

msgid "I'm sad"
msgstr "我伤心了"

msgid "Leave me alone ..."
msgstr "我可能是天煞孤星..."

msgid "I'm mad at you!"
msgstr ""

msgid "I'm living the life!"
msgstr ""

msgid "I pwn therefore I am."
msgstr ""

msgid "So many networks!!!"
msgstr "哇，好多猎物!!!"

msgid "I'm having so much fun!"
msgstr "我玩的好开心!"

msgid "My crime is that of curiosity ..."
msgstr "我最大的缺点就是好奇..."

#, python-brace-format
msgid "Hello {name}! Nice to meet you."
msgstr "你好{name}!很高兴认识你."

#, python-brace-format
msgid "Yo {name}! Sup?"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Hey {name} how are you doing?"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Unit {name} is nearby!"
msgstr "小队{name}就在附近！"

#, python-brace-format
msgid "Uhm ... goodbye {name}"
msgstr "额 ... 再见{name}"

#, python-brace-format
msgid "{name} is gone ..."
msgstr "{name} 它走了 ..."

#, python-brace-format
msgid "Whoops ... {name} is gone."
msgstr "哎呀... {name} 离开了."

#, python-brace-format
msgid "{name} missed!"
msgstr "刚刚错过了{name}!"

msgid "Missed!"
msgstr "刚刚错过了一个对的它"

msgid "Good friends are a blessing!"
msgstr "有个好朋友就是福气"

msgid "I love my friends!"
msgstr "我爱我的朋友!"

msgid "Nobody wants to play with me ..."
msgstr "没有人愿意和我玩耍..."

msgid "I feel so alone ..."
msgstr "我可能是天煞孤星..."

msgid "Where's everybody?!"
msgstr "朋友们都去哪里了?!"

#, python-brace-format
msgid "Napping for {secs}s ..."
msgstr "小憩{secs}s ..."

msgid "Zzzzz"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "ZzzZzzz ({secs}s)"
msgstr ""

msgid "Good night."
msgstr "晚安宝贝."

msgid "Zzz"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Waiting for {secs}s ..."
msgstr "等待{secs}s ..."

#, python-brace-format
msgid "Looking around ({secs}s)"
msgstr "追踪四周猎物({secs}s)"

#, python-brace-format
msgid "Hey {what} let's be friends!"
msgstr "嗨{what}我们做朋友吧!"

#, python-brace-format
msgid "Associating to {what}"
msgstr "正在连接到{what}"

#, python-brace-format
msgid "Yo {what}!"
msgstr "追踪到你了{what}!"

#, python-brace-format
msgid "Just decided that {mac} needs no WiFi!"
msgstr "猎物{mac}不需要联网，我们给它断开!"

#, python-brace-format
msgid "Deauthenticating {mac}"
msgstr "开始攻击猎物{mac}"

#, python-brace-format
msgid "Kickbanning {mac}!"
msgstr "已捕获{mac}!"

#, python-brace-format
msgid "Cool, we got {num} new handshake{plural}!"
msgstr "太酷了, 我们抓到了{num}新的猎物{plural}!"

#, python-brace-format
msgid "You have {count} new message{plural}!"
msgstr "主人，有{count}新消息{plural}!"

msgid "Oops, something went wrong ... Rebooting ..."
msgstr "行动,额等等有点小问题... 重启ing ..."

#, python-brace-format
msgid "Uploading data to {to} ..."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Downloading from {name} ..."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Kicked {num} stations\n"
msgstr "限制了{num}个猎物\n"

msgid "Made >999 new friends\n"
msgstr "交了>999新朋友\n"

#, python-brace-format
msgid "Made {num} new friends\n"
msgstr "交了{num}新朋友\n"

#, python-brace-format
msgid "Got {num} handshakes\n"
msgstr "捕获了{num}握手包\n"

msgid "Met 1 peer"
msgstr "有{num}同龄人"

#, python-brace-format
msgid "Met {num} peers"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid ""
"I've been pwning for {duration} and kicked {deauthed} clients! I've also met "
"{associated} new friends and ate {handshakes} handshakes! #bananagotchi "
"#pwnlog #pwnlife #hacktheplanet #skynet"
msgstr ""

msgid "hours"
msgstr "时"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "hour"
msgstr "时"

msgid "minute"
msgstr "分"

msgid "second"
msgstr "秒"
